大家會用咩清潔汽車內籠?

例如皮坐, 反光版果d位

同求

就咁清水抹
皮座用dyson
冇事唔使落清潔劑

濕毛巾 吸塵機 同汗水